陳同佳都幾爽，衝動犯罪殺完人，就係對面海嘆世界

嘆到香港人都唔記得左呢件事之後
就做手術割左粒墨
係香港隱居生活

一直提出單次性移交可解決問題
係閪婆唔肯

又要扮理，但就無能力去理，正一廢柴

做手術割左粒墨？？
牧師做埋整容師？？

屋企產光晒個頭 加 帶個口罩出街
大家出街都唔會認得佢

其實成年事根本on9

一個殺人犯享受到自由咁耐 更加唔會願意自首
而香港每一個追求公義的市民就等緊佢自首

而家講得含糊d就係等佢陪夠屋企人就會過去
踢爆佢就即係陳同佳可以全權自己決定過唔過去自首
其實陳同佳係台灣服刑，佢屋企人一樣可以飛過去陪伤見佢！

佢係兇殺+謀殺 正常台灣真係死刑
點敢衝去自首
而家好食好住 理撚得你
最大風險咪有機會比牧師攪羅友

777 留住呢張牌
1）希望市民妥協
2）繼續屌english 贏得輿論

777真係好仆街

可能佢睇緊呢個post 係度笑緊

佢識玩個法律漏洞
只可以話佢聰明